[達哥]法國波台手足都幾有毅力

定時定候挑戰達哥同達粉
屢敗屢戰 屢戰屢敗

系

駁吾刀

對方6000幾人
波台垃圾得小貓三四隻

波台勇武過時事台班噴精好多

等睇波台垃圾開無雙

發覺波台班假膠真係回哂塘
以前都叫有得笑下
而家果啲真係狗也不屌

估唔到連遊戲台都收到波台皮